更新左ios11真係好後悔

D電倒水咁倒

柒頭

i know that feeling

西㾗亂升 哈哈 哈

換機啦

唔後悔，因為我要家庭共享icloud

點解要更新？

Buy iPhone 8 la

我次次打完電話都山唔到(㩒2下home制) 搞到勁lag

咪等下先囉，下年年中會有正常版架喇